荃灣葵芳荔景美孚飯腳谷

冇
其實都係朋友唔係住附近
所以想搵下飯腳糖水腳咁解
聚腳點都係荃灣至美孚
你係紅色線而又覺得就腳既都歡迎過黎
唔飲酒唔燒人鋪頭唔做街童
唔要狗公娘娘 唔要啲咩地頭mk仔女果啲
可接受年齡範圍係80 - 97年
00後唔好扮大個呀下
FBI is watching you

樓豬成日放人飛機架 dllm

食完可合照嗎？

冇呀
上到連登都要bin c
波台啲痴線佬真係唔係人黎

up

狗公

自認友善先好入黎
呢度冇狗公 但唔好一入黎就串77
律己以嚴 待人以寬

Pish

80-97
個range都幾大
一陣成班阿叔出到黎就搞笑囉

123

屌，我咪係大叔囉

Lm

又推

再推

覆whatsapp啦屌

我啱啱訓醒炸

包唔包有閪屌

pish

有冇組團叫雞？

98-99果啲人表示又被排擠

00後直頭講到明唔比入

收咗柯打推post

乖

あ

吖

he

かか